@inproceedings{Bodard:RECITAL:2020,
    author = "Bodard, Johana",
    title = "Sp\'ecificit\'es des erreurs d'orthographe des personnes dyslexiques : analyse d'un corpus de productions \'ecrites",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 : Rencontre des \'Etudiants Chercheurs en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "15-28",
    note = "What are the characteristics of spelling errors made by dyslexics: an analysis of errors based on written corpora",
    abstract = "Cet article pr\'esente un travail d'analyse des erreurs d'orthographe de personnes dyslexiques \`a partir de corpus \'ecrits en langue fran\c{c}aise. L'objectif de cette analyse est d'\'etudier la fr\'equence et les caract\'eristiques des erreurs afin de guider le d\'eveloppement de modules de correction orthographique sp\'ecifiques. Les r\'esultats de cette analyse sont compar\'es aux travaux d\'ej\`a r\'ealis\'es en fran\c{c}ais, anglais et espagnol.",
    keywords = "dyslexie, analyse de corpus, correction orthographique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2020/169.pdf"
}
